# DevOps_autotests

## Инфроструктура для автоматического выполнения автотестов на puthon 

Каждое утро в 4:00 по мск запускаются тесты.
- Генерируются и сохраняются отчеты в Allure.
- ![500](https://i.imgur.com/ZSDmamq.png)

- Отображение мониторинга сервера в Grafana.
- ![500](https://i.imgur.com/2oFmUDb.png)

- Отображение мониторинга контейнеров в Grafana.
- ![500](https://i.imgur.com/yJqxJzU.png)

- Отправка отчетов в телеграмм бот.
- ![500](https://i.imgur.com/v34fbVn.png)

- Все работает нерерывно без мого участия тоесть настроен CI/CD.
- Тесты запускаются в контейнере


